依家整車係咪比幾年前貴左

聽朋友講，依家整車比幾年前貴左，你地通常做一做services 換下油搞幾錢度？

全香港有邊樣野無貴到啊大哥。

我份糧

你啱

不要再說鳥

駁唔到

秒

此post已完

其實老實車房加價好少, 佢地做開商用車, 寧願接少D都唔加價.

你去D改裝車房或者劏客車房就另計.

ps 笑唔出